一句講囇 台灣係咪繁體中國？

個人嚟講去過幾次台灣
覺得台灣同大陸基本上分別不大
污糟情況差唔多
黑心食品又多
啲人嘅質素都好撚差
講嘢都幾大聲 又多mk
而且識幾個台灣frd都幾撚無知
眼裏得日本美國
同大陸噴精冇乜分別
市容方面更加係垃圾
台北市又話幾大幾勁
屌你老母啲爛樓多到
又舊又污糟
嗰啲咩所謂周杰倫 小s住嘅豪宅個人覺得好麻
同居屋有幾分相似

至於好處都有嘅台灣人普遍鐘意睇書
書店開到成行成市
唔似香港咁生存唔到
而且台中台南人係幾熱情好客
政制嚟講都係民主選舉

正皮:係
負皮:唔撚係

香港一百步笑人地五十步
人地點似支那都無香港咁多真正支那人啦

樓主係五毛 又分化
利申：正評

正皮

正皮
又落後又冇文化 d地方同大陸冇分別

咁又五毛
最憎人講乜撚嘢分化
香港同台灣冇撚frd過
佢都唔會幫鳩我地獨立
分條撚化

你又啱
但起碼香港人本身質素都比台灣人好喎
台灣人真係同支那冇分別

Pish

咁佢政治上的確係中國喎

台灣人修養好過香港人好多wor...

不過台北差d係真既

南邊d人nice好多

係，有名你叫中華民國

去過幾次台灣，台中人比起台北人好好多，
友善同態度好好，
上次去台中，車上既人見我係香港人，
主動r水吹，又介紹有咩地方要去咁，
我唔見左張台灣8達通，d人幫我比埋錢，
台妹又熱情冇介心，重主動問我交換line

睇你點睇咩為之修養
台南台中人講嘢大聲粗魯
但佢地比較純樸係真

香港才是真正的劣支

台妹係正
但都係嗰句台中南人係純樸同熱情
但講唔上人民質素好高

香港係多蝗而且香港人好多都好仆街係事實
但而家講台灣你又拉香港嚟講
身為香港人自卑到你咁撚樣

感覺做臺灣人會開心過做香港人

一個中國，各自表述

佢地民選政府，香港就獨裁政府
邊個似支那多啲

實係嘅
香港係大壓力

冇你咁自卑
要踩低其他國家去搵優越感

屌你老母 咁撚樣叫揾優越感
我從來都冇撚講過香港好過台灣或者乜
純粹係覺得台灣人同支那冇乜分別姐

冇話過香港唔似支那
好撚心你啦
獨裁政府=支那嘅話全世界好多支那

咁中華人民共和國嘅中聯辦背後操控香港政府
咁算唔算係支那

係 只不過d人較為有多小小教養同冇咁閪

什麼?我已成了美國人了

做二等公民做撚到你咁撚大聲
利申葡萄

何以見得

冇講過唔算

淨係批鬥黎講香港人一定係半個中國人
台灣人無論咩年齡又有參與政治
又有教養
點都好過中國多多聲

你認真？

連登仔：出現台灣兩個字唔係讚就係五毛！台港友好！taiwan number 1！請台灣人踩住香港屍體上！

當撈侵就嚟趕你走啦喎

支那人：香港人講粵語、用港幣自以為優越

想嘔

你俾人開心下啦

唔係好優越㗎咋
支那人咪撚嚟

我喺台灣讀書,
咪一樣有唔少同學唔理政治
文科嗰邊比較關心
理科嗰邊好多都唔理架

上年下學期仲有個prof.問人點睇總統選舉,
之前同班d人好多都話冇去投票,
明明投票日之前已經考哂試都唔撚去,
關心你老母
最絕都係個prof.,
話自己有綠卡所以唔撚理

認同台灣政制係比香港好
但若講對政治關心程度香港年輕人都未必會輸

香港狗咪又係二等公民,支國二等公民

係啊,支共就黎滅港狗